對準政權 煲大 點解狗官唔洗負責唔洗上身

對準政權真係好緊要好緊要
打落狗到 始終都係卸左力
但係可以點做 我知道我真係提議唔到

仆街狗官

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏